曹永廉唱功連登仔覺得點?

唔多掂

一般
唔差唔算好

好似朗頌

個時d歌

年輕一代應該唔識
真係好鬼耐

好似讀出泥

都唔錯

眼淚~

現場聽更差
一首歌要NG1-2次先pass

1979年既歌

其他人表現好好多

佢唱rap talk三字經果陣連登仔都仲未出世呀

陳百強唱歌咁好聽

冇好好多 但好過佢
同埋後期調過音所以電視聽好過現場

寂寂寞寞夜深 糊糊塗塗情感

梵蒂岡榨汁機

有冇邊個唱LIVE 真係好聽

守門員

Electric girl

嘩張立基啊屌

家燕姐真係得
衛詩都唔錯 衛蘭差少少但都幾好

其實都算幾型

亞視 未來偶像爭霸戰

唱完即走 樣都見唔到

現場睇勁型 但拍左好多次 佢跳到話要休息下再黎

下

Agger

JER立GAY冇訪問既

太極兩首歌拍左成個鐘

諗起都眼訓

衰咩嘢 ？

有行錯位 有唱的問題 有套音響有問題

條友根本唔識唱歌

無聲無氣, 純粹唱岩個音.跟岩beat
感情更加唔洗講

紅色跑車仲好過水晶喇，我覺得

點先攞到飛入去睇

我朋友俾我的 去左3次
其實有d係幾好聽的

睇一集ONLY?

呢個節目好睇汪呀蛆果個好多

每次一集

汪呀蛆就唔好拎出黎講啦
唔識唱歌又要霸撚住支咪

佢唱功點真係唔多清楚 ，但知佢好rap得

經典

不惜一切

曹永廉當年出左唔知一隻定兩隻碟
重俾便利笑鳩佢賣得3000隻咁撚少

Chua Eng Lim

唔好糟蹋張國榮d歌

屌播番個mv算啦

阿郎的故事

《也許不易》憑乜做50強

有無人可以寫返個list,唔記得頭先唱左咩歌

也許不易 mv

舊歌

李國祥 呢d 原唱 唱番自己歌
好過 曹永廉 湯寶如 翻唱d 經典

睇湯記同曹生互疾仲搞笑

佢首糊塗情感好好聽

劉錫明 是緣是債是場夢

毒瘤

當年唱歌，電視都開始上位。。。

毒瘤明有D似蔡一傑

倪震正仆街

都係上次黃翊唱最愛的你正!!!!
日日上youtube loop!!!!

滾完仲食到周慧敏

冇留意, 我d focus比晒家燕姐條裙

唱國語版麻

條線

劉錫明真係好撚慘

人生完全扭曲，真係痴撚線

嘩我都已經唔記得咗呢首歌

佢個樣打左針，膠到不得了

倪震真係賤撚到冇人有

笑容最可親
服務夠欣勤

我覺得好好聽喎
佢唱分手總要在雨天

我聽古天樂唱歌唔好

大哥

張兄弟獨唱唔好聽
合埋就好好聽

唔係點解點解之前開咁多次演唱會都爆

得一首千禧年後

心有獨鍾

正仆街

寂寂寞寞內心 糊糊塗塗情感

好串

東東

仲以為唱劃火柴

陳曉東成個馬壯咁

東東個樣變哂，雙眼皮好假
以前好靚仔架

東東成個馬壯咁

呢首好聽

勁似

單單為你心有獨鍾
因為愛過才知情多濃

東東d歌真係唔差架，到今時今日都仲聽緊

幾時請古仔上黎

Ex曾經比我聽過

雖然個樣膠哂 但仍然好型
唱功屌打哂依家班所謂歌手

真係唔好成日話想當年，東東當年D唱功都唔算突出，但今日聽番比起而家果D都win 9條街

好好聽 但個樣變左好多 早幾年蘭陵王果時都冇咁樣

劃埋火柴啦

屌

完全唔似已經40歲

馬壯好似仲順眼啲

不得了，我見到梁雁玲

衛蘭好肥，但唱歌一流；
衛詩開始靚過家姐

下集有真情

劃火柴一定冇心有獨鐘咁hit

唏呀 唏呀 唏呀 唏呀 唏呀 唏呀 唏

飛圖

行姐

笑聲笑聲

真情

幾時再重播真情

佢叫咩名 好milf

李樂詩

屌聲屌聲 滿載溫馨 快樂爆春袋

好想比佢含撚

曹永廉可唔可俾d感情唱呀

佢把聲悶到嘔

真係好撚普通

湯寶如岩先唱果首乜歌?

絶對是個夢
佢第一隻碟 派台歌

絕對是個夢

同蕭正男 差唔多.

堅係好聽

原來呢條鳩毛佬識唱歌

屌喇星 睇下睇下 黃翊 同 張家輝 有幾分似樣

黃翊頭先首黃昏戀人

誰令你心癡

像霧像風又像雨,
晚晚洗腦

呀廉想學張國榮把聲

屌 我仲以為會淨係識rap 3字經

真心幾好聽

聽左咁多晚廢老唱口水歌
佢唱得最醒神

未見過人合唱咁貌合神離
完全冇愛

黃翊真係好正,加聲正過後生果時

好撚正

應該湯寶如好撚憎佢

點解唔唱在你轉身的一剎

湯寶如望佢d 眼神

朱咪咪真係唱得幾好

咪咪姐其實好勁

喜氣洋洋

朱咪咪頭先既唱腔咁似日本d演歌ge

點解而家啲歌手冇一個會用朱咪咪果種唱腔去唱

天若有情

華dee
Jojo

伴我啟航

忍著淚說 Goodbye

唱到咁既

相信聽過劃火柴lee首歌嘅人應該都中學畢業
百分百感覺2002 話咁快過左15年

東東又上黎

神之馬壯又唱得幾好

都係守返龍算

捱不大 捱不大 捱不大 捱不大

得一首

好有回憶

松松

羅麗晶正

松松嚟嗰look好正

會唔會唱返烏卒卒同小白船？

唱功屌打而家啲女歌手

松松咁似咪咀既

松松姐姐又幾唱得

松松姐姐呢首歌

嚟啲先叫歌視雙棲

麻麻地啦不過不失
未去到難聽

打冷震

可唔可以叫返陳百強上嚟唱

岩岩隻歌叫咩名，羅麗晶唱快歌

歌神
Rap返首三字經

温馨不再sans amour

肥媽

次次唱都喊

唱歌唱成咁點做優秀既人

松松姐姐真係好撚正

李克勤

送禮唱得兩首渣

好似仲有

應該唱霧之戀

一雞不變
唱埋一千蚊就perfect池

應該有半個鐘俾佢

一千零一夜

用盡送禮勤

送禮果個係咪假髮嚟？

送禮勤開演唱會咁款

佢唱足成粒鐘我都唔介意

唱到十點半啦

等你地再買飛去聽

佢把聲真係keep得好好

好似總共唱5首

我想去呀

李克勤咁快完

幾時開

仲有c3po

c3po

好似9月

正

得四場

送禮唱左邊幾首

咁少

送禮勤演唱會

一生不變
紙牌屋
一千零一夜
合久必分
C3PO

Rip leia

你荒唔加場咩

希望會加
咁啱個幾日撞左唔喺香港

一生不變

舊經典歌好正呀

屌 洗唔洗cut得咁快

係咪四面台??? 定三面?

想聽多d 舊歌

趕住去廣告

月尾出新碟d歌幾有趣

到時有新歌

入左英皇之後d歌風格好岩聽

80/90/00/10年代各一首
加一首新歌

咩魂

捧佢

係m記無曬

請容我去織夢

好似有一首叫五十路

屌個觀眾粒墨

想佢唱到歌手4咁

遙遠的他

m記好似播環球

無

係

所以3am

新碟班底都同用開個班唔同啦

夠哂宣傳效果 老母已經叫幫手買飛

露雲娜好難聽

大家都喺為左聽cd勤

好似同RubberBand 6號同譚耀文各自有首合唱歌

29/5
李克勤慶祝成立30周年專輯《30克》

一克再輕時刻也令人悸動讓你細聽

《30克》七首經典結集換上輕唱風格

《黑膠》克勤 x 6號@RubberBand

男人的浪漫 一切在心中不吐仍愉快

《失魂記》記憶留不住爱卻忘不了

《五十路》公路上的半百愛人

Tracklist

黑膠
五十路
C3PO
恭喜你
給歌迷梁小姐的公開信
失魂記
一個都不能少
30克x 6號@RubberBand

有首同六號合唱，好期待

梁小姐係邊個黎

應該台下某個掛

係咪好似有首featuring 譚炳文

後半part難聽到

咬字想點

沖涼聽到仲以為係漿唱

演唱會 有譚炳文 改舊歡 做當年識左李克勤

太正啦gem

露雲娜好撚難聽

陳潔靈強姦左首喜歡你
唱漿編曲版仲要唱到走音邊緣

漿好佢幾多 陳潔靈唱歌把聲好大浸風塵味

gem退隱左

林敏聰又唱得幾好聽

岩岩同湯記講
乜你咁鳩大

溫碧霞好撚正啊

超耐冇見傅佩

吳浩康

吳浩康啲唱功

佢真係唗左

好厚，低音好正

拍乳

關你地鬼事 係高登我地打手先推到

陳柏宇

柏乳

聽聽下覺得jason同林奕匡聲同唱腔都好似

柏宇一出 就專心聽

聽到真係屌屌聲

同鄭中基似啲

柏宇好好聽

柏宇咁都紅唔起

都算紅

絕

淨係識佢呢首

紅左啦 做左二哥

好正

一見到坤哥都有得係紅館開show就覺得柏宇好唔抵

個個退出多年都仲keep到把聲
宜家d新人

係房聽到吳浩康之前有條友唱得好難聽, 係咪林敏聰?

Maggie

柏宇都有九展

會唔會太好聽

正喎

呢個係格格定傅佩嘉本人 咁似樣既

傅佩嘉仲keep到喎

絕....好屈

樣好似變左 但聲仲好正

好撚好聽

好好聽

今集幾高質

傅佩嘉 絕

咁多人咁唱得都紅唔起

今年好多新人

難怪
今晚普遍都算ok, 曹永廉都過得去

呢位呀叔幾正

本身聽完柏宇入左房，聽到係絕又出返去聽埋先

變左車婉婉咁

仇雲鋒 個名好型

唔知乜野阿叔都幾好

絕，好好聽

agger

阿叔唱歌好好聽

屈機

1989年 一曲歌王

佢真係一曲, 真係講唔到第二首

香港真係好多紅唔起既勁人

勁似閻奕格

好聽

林敏聰甩到仆街

你那眼光中也都帶淚

每次我望真你

今日曹永廉唱得幾好聽丫

林敏聰好難聽

揸流灘

林敏聰咪嘴ge

冇
係咁甩喎

妲已

正想講 好正

林敏聰想宣傳自己演唱會，其實唔使自己落場唱嘅

can't agree more

佢認真唱我都係覺得好好笑

溫big霞永無一件有膞既衫

冇買過

youtube睇佢係鄭中基演唱會唱得ok ga wo

首歌副歌咁怪既 突然慢左

冇喇冇喇，近鏡睇到巢哂

Jason高左咁多既屌

家燕姐都幾猛料
集集都搵到D好耐無上CCTVB既人
連林敏聰都唔敢搞咁多爛GAG

結左婚係會高番少少既

幾多歲呀大哥

cut晒

Jason唔識唱

林敏聰d詞真係幾正

連屋企個80幾歲都話有幾個唔識唱
笑到仆街

家燕媽媽應該好識做人

片尾首歌叫咩名？

頭先講野把聲淫到

又係喎

坤狗三年後仲有得開紅館先算

頭先唱完第一首已經係咁搞事

林敏聰咁認真 好唔慣

蔡楓樺

做咩播返舊時D風光片

好出色

把聲辨識度好高
一開口就知係佢

又開演唱會

絕對空虛

正到
雖然肥左

唱得幾好

唱歌完整無抖氣聲

個樣肥到認唔出

佢唔係講左個句野冇1線都有2線頭啦

佢印正左 有材 唔識做人 出到社會 只有被淘汰⋯

啲長輩個個都話佢又唱得又有台型
可惜

剎那光輝...

好似ar bob戴咗帽咁

唱得好掂

即係..一殺那既光輝唔係代表永恆既...姐係..係囉

佢點止唔識做人咁簡單

幾十年後 獲得大家婉惜一下⋯

不過俱往已
當年紅過佢果3個...

我記得其實依句野好似係絕對空虛之前

當年發生咩事？
年少無知

1985年第二季金曲季選，蔡楓華在《勁歌金曲》節目中報導張國榮演唱會消息時，蔡楓華說了一句「剎那光輝未必係永恆」，因為節目是現場直播，所以其拍檔主持盧敏儀未能及時阻止他的言論。隨後無線電視臺監製楊建恩表示：蔡楓華以一個主持人身份，是不該在節目談及私人感受，所以暫定由盧敏儀接任「勁歌金曲」的主持工作。結果令他失去了《勁歌金曲》主持及金曲季選主持的席位。事後蔡楓華曾在電臺節目中明確表明：「那句話，只是有感而發，對藝人生涯的感慨，並非針對任何人。」

佢之後做既on9事實在太多

亞視

我睇返Youtube片，其實佢當時講一時既光輝，唔知點解後來變左一剎那，但就傳神好多，講到今日大家都講一剎那！

亞視之夜

咪拎個垃圾Bob黎同佢比啦

佢同關寶慧真係好似

好多麗的時期嘅人

把聲沙左好多

比你都失常啦

好想知一陣彭嘉麗會唔會唱「是不是這樣的夜晚你才會這樣的想起我」

睇介紹 應該係

D嘉賓唱功好勁..諗起尋晚勁歌D歌手走Q晒音 係得hana唱得好少少

原諒我當天不懂得珍惜

原諒我

到蔣嘉瑩

呢首不得了

殭

我和殭屍有個約會

求cap圖

仆你個街…

變左令太

仲好靚

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性

佢靠呢首歌賺外快都長做長有

竟然係TVB聽到呢首⋯⋯

童女真係返晒嚟

原來係佢唱

係咪Mytvsuper 就黎有疆屍約會所以搵佢上黎唱下

屌cut左

ATV 借屍還魂

有無後生相

三首「約會」我都好鍾意

好正呀

唱錯

係咪甩左beat

每次聽依首歌最期待就係最尾嗰part

真係諗都無諗過會係tbb 聽到佢唱

可惜甩左少少BEAT

我想問tvb呢啲 係咪全部後期執？
點解個個都唱到好似錄音室錄咁

唱LIVE仲好聽

明明細個無睇過疆屍，但係點解依首歌咁熟

我諗到

估唔到响大台聽到呢首歌

好好聽

仲有王馨平果首「那夜是誰」

pro ga ma 唔好搵普通人唱

係咪蔣嘉螢黎

係咪第一集個首

好有feel 首歌

一碟歌手真係可惜

呢首歌2000年紅到癲

其實老表個陣，萬亞蚊出場都係無線聽過啦，呢次唔係第一次

不過之前王祖藍套老表 都搵何雁詩唱過 都幾驚喜

但而家本人上嚟唱真係仲驚喜

I
eh I
eh I
fuck you

不如tvb播返我和殭屍啦
橫掂買左版權

屌好正
勁有畫面! 況天佑馬小玲

可能十幾年後聽返而家星夢果d主題曲
都好難有而家咁驚喜
因為首首都差唔多

首首都係張家誠作

mytv super可能好快有

thx

而唔係... 17個字嘅

l中環

真定假？

有冇？

冇買mytv super

唱兩首

睇返佢樣聲外型其實都唔錯
係唔係好快俾人私有化左

btw 呢首都唔錯

TVB聽聞簽緊尹天照
簽到嘅話應該會深夜重播返殭屍

真?

難以抗扣你容顏
情難自控
加埋呢個版
1曲3歌

同馬小靈一齊再拍我和殭有個約會

17個字

會唔會唱孤單一個？

原歌好係吳宗憲

根本套僵至少應該搵況天佑馬小靈客串啦
反正果時亞視都收皮得8899

係o既應該收視會幾爆，始終亞視真係無咩人睇，好劇都死

肥到走哂野 唔信會簽尹天照

不過冇左金正中

而家萬二蚊係咪仲係TVB合約演員?

尹天照一簽TVB肯定升一輪價啦
然後就會瘋狂拍廣告

然後一年內不斷喺TVB見到佢演出不同嘅劇集 ....

可唔可以唔好再影班dancer

咁要簽埋復生

做咩係咁影DANCER

rap talk三字經都唔識，連登仔好打有限

復生而家都應該有 30?

叫阿田叫佢老公客串下ok架啦
再搵陳啟泰客串下就搞掂

又唔係太走樣姐
係老左

source?
如果深夜播 晚晚追

老左呢樣真
橫掂tbb開始冇乜綠葉
簽尹天照都唔差

屌你個肥到成個譚耀宗咁撚樣

仲有楊恭如呢

成日覺得王珍珍呢個角色好煩膠

講開又講 呢個廣告個人覺得幾高汁

NTU泳兒
In Singapore We Trust

泳兒唱得好聽

陣間要狂loop，再聽番好滾動

泳兒唱到個FEEL出黎

難聽到，d字一粒粒吐出嚟

泳兒幾時先接祖

想放返落IPHONE

哇屌

泳兒唱完全因你又唱得幾好聽

atv黎

同春卷比佢唱得仲好

下個禮拜

<再見亦是朋友>是九十年代深受歡迎的合唱K歌，自曾航生出席節目後，觀眾盼望他偕同拍檔何婉盈再次演繹經典。今集一圓大家心願之餘，婉盈還帶來獨唱歌<愛上你是我一生的錯>。同場還有黃寶欣、鄭敬基合作送上另一首金曲<酒杯敲鋼琴>。經典劇《烈火雄心》令人回味，且聽劇中飾演「司徒拔」的敬基高歌插曲<兩脅插刀>。文佩玲與張立基重臨「安歌」，分別獻上抒情作品<錯在情多>與<妳好嗎>；湯記亦會男歌女唱<今生今世>

不嬲

ATVB

唱到原唱七八成

無左請勿關燈啦

泳兒唱的好撚好聽

好想煲返我殭1,2

把聲冇點變過
仲係咁好聽

唔記得一定二有大軍未過台灣時有份做

新加坡質素

又熄得電視

微風中歸家 人疲倦得可怕。。。

張立基 d 慢歌

一 做群腳仔痴漢

遲啲實有人擺上youtube
到時即刻放落手機聽

呢排50強好撚高汁，請番好多好耐冇蒲頭嘅歌手出黎唱番歌，呢點真係要讚下cctvb

人之初 性本善

下個禮拜都正

哩啲歌曲節目先係架嘛

彭羚 完全因你

已經見到人放左

呢啲咪叫效率囉

今集有 司徒拔 兩脅插刀

-;- 唱得幾好聽

何婉盈

幾好聽

Rthk 之前有個節目專訪佢，YouTube 有

以前既歌真係好有味道

何仲係

襟老

佢以前出名走音女歌王，而家變左幾好聽
(不過首歌係好聽）

而家好似單身

HKU BBA

何惜而家冇乜年輕人識

啲唱功好得wo 完全無走到音 啲高音又上到 係咪真係係執過

唱得幾有氣勢，係氣勢！

我剩係聽到佢唔夠氣

舊陣時佢走音 雞仔聲。。頭先唱都ok

黎喇，酒杯敲你頭

黃翊

Dancer

D dancer好專業

歌手都係專業級

個tag又硬仲要唔係唱今天不回家的人

直頭留左半分鐘一個shot影住佢地

cam佬醒

唱得幾好呀

哥哥

唱得幾好喎

聽到好想喊
屌你老母

願意今生約定他～生再擁抱

點解個天咁唔公平哥哥

一直覺得鏡頭好正，match到首歌嗰意境

👍👍

司徒拔

似哥哥定似Eason

呢首歌⋯⋯⋯⋯

stupid

呢首要加埋套劇

酒杯烤鋼琴

勁有feel

我心亂透

鄭敬基呀

喊左

估唔到會讀番啲讀白

搞到好想睇番烈火

Anger

烈火1真係世界級

其實佢把聲好有可塑性

南山三虎

再聽番，個腦浮番個幕

點解家燕姐當年唔受黎小田？嫌人地矮？如果跟咗佢之後就唔洗咁慘

士雕拔

呢首真係得佢可以駕馭到

Chilam翻唱一般

你阿媽話痛

石先生

酒杯敲你個頭

出現了

依家冇晒呢D輕快歌

酒杯敲你個頭 好撚柒痛

唔通佢係 你老豆

一事無成

高質

有 乜青

其實有，不過宜家香港市場唔太鍾意，都係情歌主導

30年後再記得先

30克

果段英文真心有feel

成集得最後先值得睇

係堅正

如果響現場實high爆

其實張立基keep得幾好
不過d衣著好老mk

陳百強 林珊珊

酒杯敲鋼琴

下集有咩人

又證明蔣嘉瑩> all

鄭敬基好矮
童顏

算高啦入到消防

係咪有``annie g

尹光

希望唱少理阿爸

幾時有張敬幹

唱功唔錯

一號火警慈雲山去泵車細搶升降台

童年回憶

亞視味

屌你唱歌關陳欣健咩事

Michael Learns to Rocks

請到佢地

竟然請到佢地

應該黎香港順便黎埋

居然請到佢地兇

會唔會唱埋張學友果首

I won't forget

值唔值 myTVsuper 公仔3隻

好大機會啦

TBB比佢地唱足成首都算比面

我以為會係果首開場

mltr

屌 老母睇緊77睇唔到live

吻別

唱埋

take me to your heart

搵個2打6拍佢地

呢個節目完美屌打勁歌金曲

That's why you go away真係童年睇tvb職業劇既回憶

淨係呢集已經贏晒啦
勁歌金曲請埋D聽都未聽過D外地團黎

好有心去請嘉賓

當年職業劇 d 歌, 真係選得好正

條女咩名？

唔知乜水

以前請過lenka又cut人歌又玩啲濕鳩遊戲

westlife

幾淫

冇人識

睇得出有心想做好個節目 好撚過之前阿姐個個好多

幾好聽喎
咁工作簽證呢？

搵Hana上去唱好過啦

近期有黎過香港？

比成節佢地

比成節唱足

今年多舊歌星開演唱會
黎緊應該大把上黎

推到達哥上去唱

8月開show

好似話8月開演唱會
之前響巴士站睇到廣告但無睇到講咩

睇完第一PART可以熄機

佢地仲要肯上

tvb史上最好既音樂節目

仲有七友聽

唔知酬勞係點

Trademark首miss you finally都好深印象

俾左錢架大佬

條女淫叫一定好正

有無人會錄呢個節目上YOUTUBE
想SHARE

冇番咁上下年紀都唔識首歌
老了

而家所有兵歌嘅始祖

同秋官合唱香港料理
實會成為近廿年TXB最高收視節目

今晚有梁漢文？

陣間應該會upload

淨係識that's why you go away

想買飛

開show都要宣傳架

班主持搞爛GAG都幾吃力

以為佢唱越難越愛
嚇死

唱越難越愛丫麻

湯寶如唱自己歌

Same

YES

家燕老母對

tvb d音響真係好正

我要嘉儀夠
家媽媽你地黎

譚嘉儀
Michael learns to rock仲有無得唱

如果請到sting就好

木偶返勁歌襟篤啦

譚嘉儀

平時鬼佬歌手/樂隊黎香港開show邊會上電視做節目

聽到好辛苦

MLTR 搶曬budget，唯有請d勁歌歌手頂上

都唔算老啦
起碼係千禧年後嘅嘢

點解首愛的挽歌唱得咁快咁急？係唔係我錯覺

大佬，得一個台，人地唔請邊有得上

七友未

蕭正楠

講到特別神秘嘉賓咁勁
點知係蕭正楠

當年情

邪不能勝正

公公出官現代版

宮

肅正含

屌以為神秘嘉賓係古巨基

曹永廉better

好過頭先果個女仔啦

首歌95年

以為係Liza姐

不夠佢地唱得好難聽

湯寶如的表現令人難受

去咗第二個年代

回到未來

阿伯仲咁好氣

台下班啦啦隊

手結他都個樣好唔夾

我洗唔洗un吓un吓咁講?

westlife會來

名校仔

但幾好聽

佢係咪響警察做到好高級？

上網有冇得睇直播?比我家姐轉左台睇叢林

以為陳建波黎

痴線Michael Learns to rock已經up左上youtube

節目完左15分鐘內應該有人擺上YouTube

佢害死左劉備

挑戰者

嘩
正撚到

好正啊

呢首真 好聽

屌你老母CD version

羅敏莊好似成日都唱呢首?
記得佢係巨聲同人合唱定點之後好多人讚

正過cd

CD一樣

最正哩隻

2010超級巨聲
YouTube有

唱自己歌

啲鏡頭幾正

好肉緊

佢紅返都係因為依首

myavsuper

羅敏莊唔係生係香港成就應該高好多

陳欣健個background 真係睇到嘩嘩聲
撈邊行都咁掂

我唔係生係香港成就都唔知依家咁

佢拍劇真係…

開頭覺得唱腔好老土，聽落有d膩喉
但係愈後感情愈強烈

掉左佢去做埋D二三線

當年新人鬥後台硬既陳慧琳

其實羅敏莊上親呢啲老歌節目唱黎唱去都係挑戰者仲有無其他歌識唱架

羅敏莊其實有首「心軟」仲好聽

我又係一開頭覺得唱腔過時
但愈聽愈覺得啲感情好到位

係
唔係走音 但唔似唱緊歌

由超級巨聲踢館唱到依家都係得一首
蔣志光都唔會次次唱晒從不啦

玩撚完

蔣志光好似歌路闊D

七友

梁漢文嚟啦

兵歌

七友都近年

大會要求jei
佢仲有其他嘅

D過場吹水好老土 執下d稿啦

正呀屌

好撚細聲

梁漢文好似得呢首咁
鄭中基都好過佢

做乜撚

唔好吹奏梁柄

爛晒聲啦一早
又煙又酒
出道果陣把聲清到呢

嘩屌，差咗咁多

好似差咗 d 喎

你聽過佢啲歌未

唔止係D啦

呢十年八年都係咁
你少睇jei

纏綿遊戲好過啦

纏綿遊戲,好朋友,衣櫃裡的男人都唔識就過主啦

去親邊都得呢首

食得煙多

點會得呢首
up得出5首起碼

老左好多

會唔會有埋張衛健

入唔倒大學

七友好經典

無觀眾既

有屎培肥伴舞說perfect池

睇電視都鄧佢辛苦

半邊生命，八里公路都唔識就滾啦
呀，仲有首滾

佢由以前出道都得呢首比較紅

把聲都幾爛下

佢都係 keep 住唱, 但真係差喎

之前出番嚟唱果 d, 黃翊, 黃寶欣... 高好多喎

其實都唔太差啫

得一個舉牌

佢一生人搵既錢多過幾多大學生?

驗耳啦

佢把聲爛左好多年嫁喇
不過一唱你就知係佢咁解

梁炳有勁過咩 唱功十年如一日 聲就越黎越爛

個mv有全盛時期既stephy

佢啲演唱會會唔會唔爆

衣櫃裏的男人，艦隊，仲有好多喎

佢出聲果陣把聲好清
辨析度極高

無既？

找個好人懂得愛惜我

得首滾有印象
不過會諗起楊千嬅先

Eason 翻唱佢嘅PG家長指引，唱到好似原唱咁

可參閱佢首大男人情歌d歌詞

艦隊

係咪頭先未開聲，把聲好似愈唱愈順

點解咁慢既歌都要唱到咁用力咁辛苦

唱得仲差過守門員

佢d情歌可以砌到首大男人情歌出嚟

同啲一講起許志安就話佢無歌出名啲人一樣

仲有人記得

其實節目係分開幾日錄
可能唔同廠 收咪情況會有唔同

就演唱會，應該戒左好多野

MLTR留到最後

係咪痴得Big4多搞到佢唔駛點獨唱退步晒

抽中呢集去睇MLTR真係幸福

咁老鼠安d歌絕對出名好多

big4演唱會好多獨唱嫁

梁漢文真係唱咁多年都咁撚屎

臨尾呢下 Kowloon Hong Kong

MLTR

柒收尾

幾好喎

happy birthday to me

好老尷

梁炳唱兵歌咪嘴？

MLTR三條友心諗

原來呢個唔係一日錄哂

見到mltr諗起岩布仙尼

睇d鬼佬表情笑死

Let's sing together

柒到唔敢睇

個樣

三個個樣同NICK YOUNG一樣

家燕媽媽大顯身手

MLTR :

MLTR變咗岩布仙尼

想聽埋好朋友 呢兩首以前日日聽

三個d表情

唱皆大歡喜, 一齊跳十字步啦

我會找個好人 懂得愛惜我

heya heya hey heya heya hey
singing song in a dumbest way~

屌 tvb始終係tvb

Only love先係王道

真真假假

屌，唔撚唱

Why not both

開頭反而ok 我覺得
副歌果度係咪over咗d ,同前段好唔夾

呢排係咁loop 愛上你是我一生的錯

吳國勁
個字幕炒得啦

屌 首歌真係太old school

笑到我

好有夜總會feel

個阿伯83歲

隻歌好大浸膠歌味

有無人覺得啲dancer好正

痴撚線，初初個阿伯行到怪怪地以為老到郁唔到，點知爆衫跳舞

尹光有無唱首本名曲少理阿爸

之前秋官同呀姐套嘢又係有個dancer好正，
但已經無做tvb

碌脾正到

用左83年黎講把聲仲好好

有無圖

余祥銓老母

嚇親

mola

mola~~

mola~~~~mola~~~~

佢暈撚咗定咩

趴嗰度嚇親我

今晚攪乜 咁難頂 仲要湯記無得駁咀

佢係咪買咗翠如老豆隻妖股

互窒好好笑

喺街食飯咁啱睇到 平時冇睇
呢個節目不嬲都係咁架？

笑撚到仆街 岩岩首歌

隻眼做乜鳩,有沙

又唱得幾好聽，雖然唔知邊個

唱得咁普通都唔做做政府做歌手

人地搵夠啦

前ao
之前參加過新秀

傳同689同777唔啱

真定假呀,咁有吉屎

同777唔妥係事實

尹光
少理阿爸呢

好撚好中氣

好撚多嗲

星爺

十四座

少理呀爸

屌 無啦

尹光唱3首啦起碼

成晚最正

好心俾尹光唱多首啦

家燕媽媽

王馨平

船頭愛茶煲

唔掂喎
就住就住咁

dancer

呂方

其實啲dancer幾錢一個月？

又j dance

其實d dancer要跳隻流浪花會有d咩感覺

呂方唱三首咁多

今日咁少嘉賓

算係喇嫁喇

別問我是誰

唔係唱聽不到的說話咩？

好想奶腳

乜有廣東版架
唔記得左

50路？

都係國語版好聽d

都幾正

國語版

一唔聽個腦出左志明個樣

之前慈善節目著到

milf

點解唔show對大奶奶

呢首正呀

我都記得

又高又索

夢 悄悄的飛過夜晚!!!!

夢裡是誰

真係唔知呢首係佢唱，好大陣亞視味

唔知黎生食過幾次